警車失事後，達哥：一直關注事件，希望傷者早日康復

達哥又贏

推能到反達收皮

我記得達哥果句係前排講嫁喎

達哥行得太前，你識條o能

yes 早咗一日去灣仔

咪屈啦 達哥岩岩開緊台打機

隻人妖咁快開番台啦?

動漫節pshk直播打機

岩岩仲係台上喊

原諒達哥了

唔會再睇隻怪物

要反達
反得聰明少少啦
同TVB一樣質素

假兄弟

樓主智商同身高一樣有160